Теоретический вопрос

1.Опишите своими словами, что такое метод объекта

Для начала нужно сказать, что объект — это коллекция свойств. Каждое свойство представляет собой пару имя-значение. Имя свойства — это строка, а значение свойства — строка, число, булево значение, или объект (включая массив и функцию). Как сказано выше, значением свойства может быть функция. Такую функцию и называют методом объекта.
Чтобы вызвать метод объекта достаточно дописать после его имени две круглые скобки (). Когда метод объекта выполняется, переменная this внутри этой функции ссылается на сам объект. С помощью ключевого слова this метод объекта получает доступ ко всем остальным свойствам и методам объекта.
